【緊急】跪求文宣組幫忙救下尋晚被捕嘅貨van義士

請大家認真諗諗點樣引起輿論救返呢位義士

朋友告之，呢條戰線嘅義士們，5年前開始已一直支持社會運動，用搵食架生幫手運送物資。大家發夢嘅時候可以得到足夠back up，都係因為佢哋出咗好多力。

呢啲唔起眼嘅義士，好多都有重重嘅生活負擔，有家室。雖然係咁，佢哋都願意義不容辭咁延身而出，作為呢場運動嘅一份子，我哋都要對佢哋貫徹「一齊嚟，一齊走」呢種精神！

我哋要一齊諗方法幫佢脫離險境啊！！！佢老婆好擔心！！

大家有無咩好嘅idea，一齊幫手諗下

跪求入得嚟唔好淨係正負皮
一齊畀下意見
諗唔到嘅都幫手推下

報導傳送門：

推

推啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

再推

推上熱門

推！

大大力推

推！！！

幫推

細力一推

推呀

push

你推得咁出力搞到我眼濕濕
謝謝你啊巴打

ＰＵＳＨ

諗唔到
幫手推

幫手搵律師會唔會好d?

推！上！熱！門！！

幫佢做聯絡工作？睇下有冇律師幫到手
可能佢係入面打唔到電話
其實搵食貨車上面有架生個問題係邊？

他也是義士

幫手推

其實佢應該好難俾人告入
啲差佬擺姿態扣留佢
佢唔亂講野嘅話應該冇問題
喱part唔應該搵文宣
應該搵公民黨律師

兵馬未動，糧草先行，每一場戰鬥嘅關鍵都係在於後勤支援嘅義士！！幫推！！

有冇議員律師可以幫手？

佢唔好亂答黑警問題

有冇手足聯絡到佢提供法律援助

律師應該已有，只係想試下出文宣，睇下幫唔幫到佢多啲！

p

推撚爆佢

消息稱，被捕的姓劉司機，曾不止一次義載示威物資，主要是水、口罩及頭盔等消耗品或防護用品，他並不知道昨日運送的物資竟會有鉸剪等物品。

人地都唔知 唔好亂屈喎

啲狗咁樣做完全係政治迫害嚟

文宣組係有料到

Push

推

屌！我開文具鋪咁點算

即係武器庫

推呀
兄弟爬山
一齊落山
一個都不能少

願意捐錢

痴撚線
推爆佢

作為普通巴打有咩野可以幫到手

Pish

實際要點幫

推呀屌

一個都不能少！

無用啊我我都唔知實際可以點幫，所以想齊思廣益

pish

本人愚見..... 搵人FOLLOW一下先, 睇下會唔會有生活問題, 一人捐一D, 暫時解決左短期問題先???

聯絡星火之類嘅組織去搵義務律師？

P

有冇議員跟緊？

知唔知部車會扣幾耐？

幫示威者運物資嘅都唔係佢，唔好亂屈喎

推阿

星火？

樓主, 知你心急

但貨van司機果啲係自己嘅搵食架餐,義咩士?

扣就唔會好耐嘅，不過實會屈你非法改裝搞鳩你要你驗車囉

推呀 手足黎要幫呀

更新：

1. 朋友告之，呢位義士生活暫時無問題，將來如有需要，我會再幫佢開post

2. 現時有律師、議員幫手，朋友希望引發輿論，令啲狗檢點啲唔好亂嚟

佢載貨姐 唔關佢事！
警犬！

有無當時車手資料再搵律師打聽下 好似？

其實咁樣告唔告得入，有冇法律jj幫手解答下

你啱，我掌咀

幫拖

貨 van 唔載貨唔通載人咩！CLS

ON9
有鉸剪士巴拿就藏有攻擊性武器
咁我筆袋都攻擊性武器啦
我廚房咪武器房?
咁天天向上天上野咪軍火商?
咁五金鋪直頭係軍械庫?

D狗抄底車牌玩野真係要靠文宣同議員

唔可以畀呢啲義士中招，推

我覺得無可能
1條友揸車都非法集會
車住工具犯咩法?

啲狗公安嚟嘅

樽裝水都話武器架啦
都ON9

推逆權司機!!!

一個都不能少
包括佢哋

連對奶都係

推下先

佢話自己拾荒諗住收d野去賣得唔得？

欲加之罪何患無辭

一定盡力幫！

救義士！！！

無人報既

推

push!

推呀... 一齊救...

Pushhhh

[深度分析]何謂暴力

會唔會需要資金可以直接俾錢佢

律師議員已出手，文宣係想做悲情故事？

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

事發經過消息：

當時係成架車都滿哂物資，金鐘未清哂場嘅時候佢已經喺中山公園畀人叼走咗，朋友打畀譚文豪落去幫手。希望律師有及時趕到，好驚佢畀狗屈

暫時生活無問題🙏

推 死黑警亂咁拉人

推！！

推呀！

係，想推到引發各界輿論，保護返肯出嚟義載嘅人，啲狗咁嘅處理手法真係有問題。

推，警犬已經凌駕法律之上

唔係有義助律師咩？

Pushhhhh

律師幫手啊

軍火庫

開五金鋪個d人咪死曬
舉報下d親中既

推啊

係唔係林卓婷去咗幫佢

推，唔好打咁耐飛機

推推推

齊上齊落

我推

pushhhhhhh

我諗文宣組做到既可以係宣揚佢地既好事，同有咩事要打官司籌錢做宣傳。
或者可以幫手留意事態發展

一個都不能少

Pish
有無Update?

啲狗不停越燒越多戰線

[多gif ] 如果香港人好似烏克蘭咁勇武 ，班警犬係咪一早死撚曬？？？？

我搵左鄺仔同公民黨幫手
而家問下佢地搞成點

Pushhhhhh

幫手

有咩計

推推推推推

首先要知佢比人用咩罪名捉

睇下夠唔夠料告

重點係佢當時運緊咩野 講得甩都係比人扣48個鐘

同埋捉左去邊都未知 要知名 身份證 好似其他被捕人士咁

認同 只要佢冇比黑警兇到亂答嘢亂簽嘢
理論上貨van有物資 even士巴拿鉸剪都好合理
又唔係刀又唔係槍
Btw大力推 律師救救義士

Up

推 每次見到呢啲車入嚟都覺得好感動

應該告唔入
警賊都係想嚇下你哋咪再車物資姐

有事就放acc上來
一定支撐佢

你講咗個重點
啲狗憑咩濫權

已經有律師幫緊手, 夠48小時出返嚟就冇乜事, 現階段真係諗唔到仲有咩係大家幫到手, 啲狗仔都唔會睇輿論做事

pushhhh

推, 要幫

飲水思源 佢幫得我地就唔該唔好俾佢地有事
一個不能少

推 唔可以令同一陣線的失望

推 推到俾星火見到 再捐錢俾佢

必推

可唔可以出律師觀點，
警方點樣覺得有人有可疑拘捕
focus喺濫捕。

推大件事，
話警權＞法治，
製造白色恐怖，
推個波俾警察逼佢哋回應？

咩都唔帶得岀街！？
第時係咪買把刀都要實名認証

推！！！！！！

幫幫手

要錢開聲

推
琴晚大半晚都好缺物資 好深刻體會到如果唔係有呢d義士做運輸兵根本唔會成事
必須救！！！！

咁多屆sj係呢屆最柒 成個doj好似睇住佢柒咁
之前亂入不誠實取用電腦 宜家又亂玩暴動
等睇比官屌

鄺神/楊岳橋？

推

文宣子彈 會唔會考慮提下差人唔比老婆探佢？

雖然無乜錢，但有需要都可以捐

死黑警 屌你老母

呢個九成告唔入或唔會告,仲要有議員跟,純為玩下嘢煩鳩人

搵星火幫手？

推

推！要救佢呀

每個都要救

Pushhh

推 想問有議員知道未 至少俾到律師支援佢先

推
一個都不能少

希望！！！

唔推唔係人

譚文豪有跟

推，好人一定要有好報

幾好！可以試下

有無人search法例或者揾律師觀點？
我可以試吓整，
儘做！

off topic同埋我覺得可以文宣提
呢幾年政府嘅立法剝削咗幾多市民嘅法律權利（例如：選舉權同被選舉權），整個series出嚟，講政府玩弄政治如何令民不聊生。將所有茅頭推番去政府度。

推，每一個都要救

推
食屎condom仔

推一推

有冇咩消息

幫推 真係好多無名義士

一定要救！

推2

推，有新消息請 update

要推

憑乜嘢拉貨車司機！？
佢都係接單做嘢之嘛

推
Share 左義士嘅新聞 多一個人睇到 多一個人關注！

唔識法律野完全幫唔到手
但運走又唔係運入
運貨都唔比？真心問

推
救義士！

落力一齊推

Lm捐錢

推 黑警玩老屈

人身保護令，高院，gphone用過

建議全港貨van上貨後先驗貨，叫客仔自行拆貨睇下有冇危險品，借較剪？Sorry sir ！冇！自己搞掂佢，保鮮紙包好既更加唔上得，保鮮紙好高危！

不喜請大力插

狗捉唔到人，就車都唔放過

No one left behind

暴君不肯放人，無可奈何。

麻煩打夠200萬+3人🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我盡力share左出去先
睇下有冇人知道點幫到車手

尋晚唔係話有律師跟緊？
如果真係扣車，手足一齊夾錢啦，每人幾蚊一個月都已經得

黑警咁都周 痴撚線

咩環境，可財政支援義士

推左先

推！！！！！每個義士對我地都好重要！！
唔好忘記佢地無私嘅付出

文宣既戰爭開始！

話收到order運嘢
死口唔認得唔得

利申 唔識法律

可夾錢

Push ！

推！！！！！

依個推

有無人知義士van司機而家安好嗎？

楊議員

召喚楊岳橋

有冇新消息？

大陸就係咁拉人 然後勞改